冇圖 大圍站好多囡

早幾日 去到嗰間日本快剪飛髪鋪
日本有個架妹幫人剪頭髮喎
剪完去華御結買嘢食啦 有個收銀叫阿Ki 又係正喎
佢件Tee又鬆鬆地 佢左邊心口上少少有個紋身
比完錢之後問我要唔要袋 原來係問我要唔要膠袋

不要暗戀

$60嗰間啦嘛好似係喺香港區最大嘅鋪頭所以有日本人當監察業務